其實自爆有咩問題？你班岸鳩滾出連登啦

如果你無做咩岸鳩野/黑人憎野
唔小心自爆左 又有咩問題？ 笑一次好笑 兩次好笑 之後你唔曬我都悶啦
架離個推神棍post因爲一個女仔相成班轉移話題
個個係度笑自爆 完完全全影響哂討厭風氣

咁樣自爆左係7 但笑下咪算 洗唔洗騎劫埋？ 真係有番D質素既post往往比呢班岸鳩破壞哂

家陣係咪你地個樣唔見得人啊 你地有哂面罩出街？ 岸7鳩 你地出到街最好就指住個個路人笑佢地自爆左個樣lo

Btw 都唔明有乜撚好笑

完全同意

無問題

戇

依家好撚低質

鳩

你啱

駁唔到
樓主可唔可以自爆一次黎睇下先

正評

無問題，大家上開5p u汪都係用自拍做icon架啦係咪

mk仔先會用岸字
利申:正皮

支持樓豬以身試法自爆左先